華為全面下架騰訊(00700)遊戲 華為：騰訊單方面重大變更

騰訊 （00700） 與內地手機巨頭華為對碰，華為於旗下遊戲中心社區公告，騰訊遊戲單方面就雙方合作做出重大變更，導致雙方的繼續合作產生重大障礙，評估法律情況，不得不依照騰訊單方面要求暫停相關合作，將騰訊遊戲從華為平台下架。

華為未有詳細交代箇中詳細原因，但指騰訊遊戲是於「2020年12月31日17點57分」單方面提出要求。華為並未完全封死日後合作機會，稱希望未來有機會合作，「敬佩騰訊遊戲在行業內取得的成就和絕對的市場地位，雖然不贊同但也理解騰訊基於此提出的要求。」

據報，華為應用市場以及華為遊戲中心已經搜不到騰訊相關遊戲。

騰訊遊戲回應查詢時稱，因華為手機遊戲平台與騰訊《手機遊戲推廣項目協議》未能如期續約，導致元旦凌晨騰訊遊戲的相關產品被突然下架，目前正在積極溝通爭取盡快恢復。

想早D執

出口已經收皮，仲要玩內鬥

芝麻人

真心問
其實會唔會影響到騰訊股價先?

呢個時候仲敢玩野
一陣又被人話壟斷
又變國企

左手打右手
無驚
無人買華為
用華為
無人玩驚
好似華為死快啲wo

內訌喎

芝麻仁會為咗打機唔用華為?
定為左用華為唔打機?

700

支那人唔係用開iphone㗎咩

騰訊驚西咩

似乎壟斷的公司都冇運行喎而家

究竟華為壟斷定係騰訊壟斷

其實可以自己download
唔影響

準備回血姐
屎為有軍方背景

食左隻企鵝咪兩者兼得囉

呢d睇邊個拳頭大姐

drop to $0

邊個後台硬D

ATM都受麵神加持，唔知幾時到M出事

當然係華為啦

內鬥

今次到QQ
ATM 真係逐個嚟